我想搵翻一個係lkf識既女仔

佢好得意 又大波
又細細粒 好想搵到佢
唔知你睇唔睇到呢個post

係我

我係你隔離

原來濛係gay

做咩事？

今日見到？

咁少資料 係人都衝出嚟認啦

係你？

係阿

衝啊衝快搶攻